請大家立刻抵制未來撚阿廢

發表大量仇恨言論
又係咁屌人
大家請立即block佢

冇人support我?

support

呢個同曾家聰囝成日精神病發作
睇下呢兩隻嘢嘅post其實都幾好笑

Support, 已block咗好耐，等佢自己玩單機，耳根清靜好多

。

完全封鎖